[光復新城市] 支持新鴻基追究黑警非法擅闖私人地方

個人派傳單。支持新城市追究到底

推

唔好意思借個位

［請廣傳］一人一信剷爆新城市廣場出賣市民

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署